無證移民勝利 紐約禁查居民身份

有「庇護城市」之稱的紐約，州長科莫今日簽署行政命令，禁止州政府部門或官員，向任何人查詢其移民身份，以降低無證移民對被遺返的擔憂。科莫指，紐約之成功依賴來自四面八方的移民，不容政治問題或恐嚇在紐約作出分化。

科莫今日簽署第170條行政命令，禁止政府人員向任何人查詢其移民身份。不過，如居民正申請政府服務或福利，或執法部門因刑事案件正進行調查，有關行政命令則不適用如此。

科莫在聲明中表示，華府移民政策正不斷向後倒退，紐約州政府有責任保護移民，免於被聯邦政府以「莫須有」罪名針對。他續指，紐約成功建基於來自全球四面八方的移民，不容政治恐嚇分化紐約居民。（鄭柏齡／紐約報導）

點解偷渡非法移民變左合法咁

恐怖份子多謝你!

左膠

美國東北部d左膠真係好反智
呀婆選輸左 就專係搞d小動作反民選總統

偷渡紐約

屌 遲d香港係咪都係咁

追夢又容易左

屌

市政府同非法移民有利益關係？

GTA4

其實外國好多地方你來左唔走，冇人理

大愛嘛

隨時炸多次紐約

以後全部唔好叫偷渡者啦，叫追夢者
係咪好勵志呢

美國人思想有時真係令人想不通

左膠真係好恐怖

係咪想整單恐襲先識驚

住美國

追夢者= 蛔 支蛆 墨佬

美國係咪要整多單九一一先知驚？